唔知大家有無睇過套戲叫《大事件》

唔知大家有無睇過套戲叫《大事件》，仲係杜sir拍